我今年二十三四歲

我今年二十三四歲，每天要做的事從躺著發夢變成坐著發夢。
我今年二十三四歲，以為自己已經畢業了，這時侯原來由日間興趣班轉為夜間學校了。
我今年二十三四歲，我沒有他人般愛香煙愛美酒，喜歡走上山頭踏踏泥對著空氣說粗口而已。
我今年二十三四歲，我沒事！這句話不再是說給別人聽，而是留給自己。
我今年二十三四歲，早幾年健康是別人的事，這時侯別人的健康是自己的事。
我今年二十三四歲，接觸的人由搭著膊頭變成對望點頭微笑。
我今年二十三四歲，說話的修飾不再是粗言穢語，而是更難聽的謊言。
我今年二十三四歲，表示友好從舉起中指變成拉長嘴唇。
我今年二十三四歲，比起從前至愛的搖滾，現在更喜歡享受寧靜的空氣。
我今年二十三四歲，媽媽以前什麼時候都很煩，嗯，媽你沒變。
我今年二十三四歲，從前的時間都是多餘，現在睡多十分鐘是一種奢侈。
我今年二十三四歲，堅持以往是一個形容詞，現在堅持是一個動詞。
我今年二十三四歲，那時侯唔知是一種態度，此刻唔知是一種陷阱。
我今年二十三四歲，從前得到金錢是很快樂，現在得到金錢不會太快樂。
我今年二十三四歲，以前別人說月亮是中國的我會信，現在我會跟別人說其實太陽也是中國的。
我今年二十三四歲，以前死也不會怕，現在很怕失去。
我今年二十三四歲，打開手機，第一時間開的不再是P&D, Facebook 而是AASTOCK, Gmail 。
我今年二十三四歲，打開Whatsapp，第一個聯絡人不再是人，而是說著一堆專業用詞的群組
我今年二十三四歲，當實現夢想是一個選擇的時侯，但也會有保留不實現的理由。
我今年二十三四歲，踏入社會後，它灌輸我們做好心是另有所圖。
我今年二十三四歲，發現與家人說的話最多的一句是：今晚唔返來食飯。
我今年二十三四歲，老一輩都會托一托眼鏡跟你說：你仲細，咩咩咩咩咩，其實我也想跟他說，你咁大，咩咩咩咩咩。
我今年二十三四歲，所謂的現實都是人為的，仍然在人云的巨輪中徘徊很是苦，吐這句氣你咪又係聽朝準時９點乖乖拍卡。
我今年二十三四歲，睡覺前從打嗑睡變成失眠。
我今年二十三四歲，進去廚房不再只是打開雪櫃，而是開著爐火點起油鍋煮起三菜冇湯。
我今年二十三四歲，喝上一口暖湯，原來很幸福。
我今年二十三四歲，看著親人辛苦無助的時侯，嗯。。。
我今年二十三四歲，我不想就咁過一世。

哦

其實都幾中
尤其係地盤佬，whatsapp既group真係一推術語

唔單止地盤佬，好多行業都已經利用Whatsapp 媒界侵佔個人空間

留名